有冇人識玩百里玄策？

好L難玩

利申:星耀仔

支那仔

啲技能點用？